就黎移民 唔捨得香港既一切

去到一個朋友都冇
毒撚去到都唔知識唔識到朋友
唔敢同人一齊
因為知道自己就黎走
其實我真係好中意香港
好想繼續係香港讀埋最後兩年書
好想同班朋友影畢業相

到呢一刻 我都係唔敢相信呢個事實
我係咪就要走喇
好冇真實感

好好珍惜

狗

去邊定居

可以點珍惜
我仲未同我班朋友開口

美國

美國好咩？

巴打幸福啦
唔洗再喺香港做奴隸，成世打工

有得走好走啦，香港人聽日仲要返工啊

朋友去到再搵

家人關係
我都唔太中意美國
個人中意歐洲多啲

走啦

北美戇撚鳩的

去到小心d呀，美國成日鎗擊案

我仲讀緊書咋
不過讀緊乞食科
其實屋企人一直想扔我去外國讀書
樂觀啲諗都係件好事

美國都唔好 ？
唔通留係香港好？

好驚冇人會同我呢個毒撚做frd
又樣衰又矮
唔比人排都偷笑

用咩方法移民

我意思係唔係同香港比較
係問緊有無地方比美國好

我都就走，剩係好想快啲走

周街yo人 識女

屋企人搞
詳細唔清楚

點解呀巴打
去邊？

我好內向 淨係敢同熟人講野
去到外國真係食得屎

無

帶埋我走

美國無錢仲慘啊,o個邊坐白車都要畀錢

流利英文回流做上等人
fd嘅嘢每年暑假返嚟咪得

好唔捨得呀
中意既人仲係香港
我同佢真係冇機會啦
分手都係件好事
希望佢幸福
我只係想臨走之前 可以比我見下佢

巴打英文好勁就唔驚啦

我係香港一個朋友都冇 係咪應該即刻移民

你仲有連登一眾巴打陪你

on9

要

無錢政府送埋保險畀你添丫 乜都免費

作為過來人 你唔捨得就更加快想走 我自己頂唔順返左香港
有朋友 有班兄弟既地方先係最好既地方 唔一定話出左去會飛煌鵬達咁返黎 做人開心就好了

其實香港真係不宜久留

去加州？

巴打講多啲
你係自己一個過去讀書 之後再返黎？
但我係成家移民 應該冇得話返就返

係啊 起我底就知
北美啲生活好悶 香港其實好多姿多彩
返唔到既話...唔知點喎咁

屋企人係唔鍾意香港 定係去外國做嘢 定太多錢？

我覺得紐約或者舊金山都唔錯

咪撚走囉咪

抑鬱呢樣野... 我都覺得自己有... 但只係自己既心態唔岩先會咁 要自己調症下
有人係冷血啲話走就走 但點都有種人係真係放唔低既 我係後者

物價最高個兩個城又點唔錯丫

底特律囉,唔怕死嘅話!

同樓主一樣 因為屋企人關係去左外國
無可否認住屋、空氣環境呢d係舒服過香港好多既
不過一個local朋友都無 始終都係識返香港fd最自在
但係佢地grad左就返香港 好唔捨得
有時見到係香港讀u既fd會好羨慕佢地
btw樓主最好盡快同朋友講 拖得越耐就越難開口